====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' époque , certains disaient qu ' il ne fallait plus faire d ' urbanisme , au sens où il ne fallait plus encadrer l ' architecture;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

